新加入連登(有爰大家庭) 你問我笞

大家好

我是光時小男孩
一生的願望就是光復香港 時代革命
同埋在重光的香港做自己想做的事故 (i.e 種下樹)
會不定時9up 下

希望大家支持下

384104您好

支持樓主 支持樓主

樓主最想種咩樹！我先蘋果樹

點解唔直接叫我個名
諗咗好耐

可能會回得有點慢
但會全部都笞

can tgt ar

你嘅願望都係我嘅願望！tgt實現！
才一起種蘋果樹

首先
抄100次愛字

哪就好了，最怕別人不回覆我👉🏽👈🏾 讓問的人懷著期待的心 一等再等 最後卻失望而歸

你好
我來了

對不起 師兄
紅色是女 藍色是男🧐

小男孩
歡迎你回來了